2019豬年賀歲盃集中討論區(2)｜初三：決賽&季軍戰

初一（2月5日）
16:00 - 山東魯能(中國) 2-1 奧克蘭城(新西蘭)
18:15 - 賀歲隊(香港) VS 鳥棲砂岩(日本)

初三（2月7日）
16:00 - 季軍戰 - 奧克蘭城(新西蘭) VS 賀歲隊(香港) / 鳥棲砂岩(日本)
18:15 - 決賽 - 山東魯能(中國) VS 賀歲隊(香港) / 鳥棲砂岩(日本)

賽事總獎金：8萬美元
（冠軍5萬、亞軍2萬、季軍8千、殿軍2千）

要求解除1001

新post繼續求打碟鬼妹ig

lm

好撚悶

算啦 呢個post到20頁都完

push

3月尾去蒙古打U23亞洲盃外圍賽

躝啦邦狗

?what happen

架仔又妹下妹下

呢隊波冇費托真係nothing

122，123呢邊好有氣氛，好似聽緊live post咁

KB個位無啦

日本仔拉布

估唔到至蘿白頭同西亞狗一樣咁樣玩拉布

個年有同 friend 初四入場
羅神吹到個名叫亞洲球會挑戰盃定唔知咩
不過其實之後個幾年搞得成既賀歲盃都係呢個方向
除左油渣個年比較特別

計謀黎，季軍戰直接挑戰世冠球隊

牙 mu 呢

14502人

得萬4人

冇左一半人

終於各位球迷

日本一

14000人

可能鳥棲同山東講明要互對
利申 9up

嘩萬五都冇

有1萬3個費托忽然球迷

1-1

抵死

扺死

1:1

幾時失業

祖連奴goak

Junior

處理得好好

哩隊垃圾，衰過西亞狗
又廢又典
1:1

蘇沙後腳？靚到呢

鳥取加速

又係播新聞入波

想鳥妻入決賽
中日應該會認真d踢

諗起上季垃王拍祖連奴性感組合

老靜真係 9up feel

陣間KB真係做咗港隊教練 咁就仆街啦

好L茅

屌你

上個時代講波佬講波style??

貢快換走
又茅

頭先32台係咪有個細路喊聲

費托：好彩走得快，唔係有排受

7爺勁撚到

有火球員

現場係咪好靜，冇咩氣氛？

如果季軍戰用飛馬人腳出戰算啦
俾返費蘭度同佐迪傑志備戰霹靂
下星期二都踢

好彩有入場睇姐，就射十二碼決勝負😂😂

入波之後有

d山東仔打氣個樣

都幾黑哨

笑到仆街 砂岩掂一掂都即黃

架仔知你茅 收晒班主力走
然後坐後面班撚屌話鳥棲冇人勁

主場哨到仆街

係 同平時港隊波/ 亞冠差得遠
始終養生友誼波

1-1開始好D

踢傷左點算

#BondOut

係咪有人唱come on kitchee

嗰13號冇撚用 頭先又失位

友誼賽噓的意義係邊

其實你做咩唔踢鹿島

好撚低質 乜都噓

十二碼邊邊射？

入場睇波噓唔噓都要管

正式比賽D球迷打氣+噓其實好正常
不過生客唔識打氣唯有淨係噓

踢西波唔噓得? 一噓完就狂走位

唔噓得既咩？

唔係乜撚嘢叫主場？
死番去睇英超啦

茅+日本狗

被迫害

港台走晒音想點

12碼

陳7！

老靜

邊邊

d角球真係好閪

..

廢托沖埋涼 換晒衫

互射

費托著便服出返黎

港台講波條友想點 想像到如果係公司要聽呢啲呀叔講野真係好辛苦

港聯贏硬

托子

互射都有分邊架大佬

決賽睇架仔好過啦屌你班芧狗

個point係，呢場係友誼賽

射門口

12碼都路睇埋就走...

我嗰邊射

JM9北看台射

呢個世界邊有真友誼賽
叫熱身賽算啦

陳7又射12m

我覺得熱身賽無謂噓既原因係唔係正式比賽噓黎曬氣
但絕對唔會係因為「友誼」

笠笠佢

盧君宜射 死得

09廢架喎

乜撚野榮辱與共

頭2輪中哂

嚇撚死

我同意 都唔係正式比賽噓黎做咩，點解一開始費托係度又唔噓

寄望人地射失

到十二碼唔通重撐對家？

大衛拉菲爾炒

拉菲爾窒步射失

拉菲爾

屌你老母咁大助跑都射到咁無力

冇腳好波
淨係夠硬

阿叔教落窒步實死

屌你老母又係3號

日本 O O O O
賀歲隊 O O X

架仔球球都射左下

仆街 下下射左撲右

09真係唔識救12碼

冇次唔係人地睇到定先射

蘇沙炒埋

柒爺去咗邊

係南華跟英雄輝咁耐都學唔到少少野

日本 O O O O
賀歲隊 O O X X

09救pen廢到

人地個龍高幾班

電台條友係咁屌佢做乜撲晒一邊

收皮lu~~~

烏鴉口

雖敗牛榮

條撚樣射last？

射曬左邊，一球都救唔到

撲12碼係咁架喇
當然都可以做下假動作揚人

羅神又準備寫咩打J?

出神貓好過

躝啦野狗聯

09係郁晒
人地先射

完場繼續求打碟鬼妹ig

神奇教練奇雲邦特帶領香港隊踢出香港精神，實在係下任香港隊教練不二之選！

初一（2月5日）
16:00 - 山東魯能(中國) 2-1 奧克蘭城(新西蘭)
18:15 - 賀歲隊(香港) 1-1(12碼: 2-4) 鳥棲砂岩(日本)

初三（2月7日）
16:00 - 季軍戰 - 奧克蘭城(新西蘭) VS 賀歲隊(香港)
18:15 - 決賽 - 山東魯能(中國) VS 鳥棲砂岩(日本)

哩對濕鳩重廢過傑志

3號完場都無牌

羅神連續幾多次搞賀歲盃輸pen

兩個外援炒12碼
指洋為港又輸

奇雲邦特躝啦屌

害死飛馬害死羅神

屌你班港豬 完左場唔執返d垃圾走

任何除奇雲邦特外有關港隊主師既申請都是不合程序的

害死邦狗

十二碼魔咒

認真 搵郭鳩諾果隊U22仲踢得好

日本仔黎講呢隊都幾渣

中下游係咁
香港人都可以入隊其實

留名被山東屌打

屌你羅生求其整緊組隊波衫寒酸到

國國夠班打

直頭係護級隊

咪上年飛馬件衫囉

睇過一場j league
都冇人交到波去前比torres
唯一一下單刀torres又炒

飛馬有幾個態度好業餘

屌你港台終於捨得移走下面條劇透bar
可以期待陳七入波了

開名plz

何老鑑係咁講阻阻木周
笑到我

諗起日本隊作客香港都柒多
兩次亞冠作客香港都贏唔到波

日本兩場主場呀嘛

球例規定擲毫決定
互射十二碼前擲兩次毫
一次決定邊邊射
一次決定邊個射先
Unless there are other considerations (e.g. ground conditions, safety etc.), the referee tosses a coin to decide the goal at which the kicks will be taken which may only be changed for safety reasons or if the goal or playing surface becomes unusable

The referee tosses a coin again and the team that wins the toss decides whether to take the first or second kick

仲要個腦追唔上場波

冇日本隊渣流攤送分
大東方同大傑志兩隊都0分0入球收工啦

來緊東亞盃可以睇港隊對日本隊

叫選手隊咪算
又要講香港賀歲盃選手隊全名
又講到 1999

日職啲養生波速度同香港算接近 變相易啲應付
速度定做決定上真係快果啲都出哂國搵食

初三真係冇乜興趣入場 依四隊踢得好悶 成個場又冇氣氛 睇傑打亞冠仲好睇

一樣諗法
可惜短期內冇機會有亞冠係香港踢

黃俊皓

唔明點解電子廣告板都可以走左數

啲講波佬好垃圾

香港賀歲波……杯既選手隊

冇胡晉銘

老人家都笑
好無良

何老靜定何老鑑黎？
On撚9無人叫你次次都稱呼全名賀歲杯選手隊架

班架仔入完波係後場互猜 抵比人boo啦

講波講到咁有中氣

大頭 vs 老靜
正負皮大決鬥

直接叫選手隊或者賀歲隊咪得

我當同一個人算
反正是旦搵個都係派膠
唔想分了

佐佐木踢飛馬浪費左

老靜咁多年叫港聯都係like講全名：香港聯賽選手隊

另外個個唔知阿水講野幾誇張，推左幾步話推左廿幾三十碼

屌你佢有無一次係可以順利講完個球員名
係咁窒

發覺佢地好鍾意講幾多碼

傑志努力緊，過多兩關就可以打入亞冠

有冇人喺酒店等緊費托佢返咗嚟未

點解金崎夢生踢左咁少時間換

真心想知啲鬼妹喺度係jm9

比人踢完
再加插水羅黃牌

初三無藉口唔入場啦掛

今年隊傑志真係
我驚馬拉都贏唔到

初三無藉口入場啦掛

見到廢托踢到咁 其實幾心up

點解冇LED？

山同鳥棲組識分波都有文有路，鳥棲搶點頂波，食身位真係好準

決賽無理由唔睇

兩場波其實都有d 悶

收音機要形象化

好撚慢

只係對手業餘

由車路士果陣開始已經跌緊
後生靠變速搵食 老咗真係等退休

其實今屆賀歲杯概念係好，搵返同洲份球隊黎踢，會吸引d。希望以後都係呢個步伐，不過下年可能又係港隊對港聯

邊到有直播？

本身港聯打山東先有noise有叫座力

佢對維迪個球，只能回味

平行時空？
鳥棲得右路有組織一兩吓之外，做過咩

因為有LED 既機率係77.77%

啱

一隊日職 一隊美職 一隊是旦 一隊港隊啦

老實講 現場睇都訓著左幾次

有冇中場個鬼妹ig

打正旗號話亞冠熱身賽好過

以前請巴西呢D國家隊強強對疊先好睇
概念好，不過請埋都無叫座力

仲有貨交既其實
控到波做到支點
但唔似後生嗰陣單打你成條防線

個畫面好撚尷尬 但個鬼妹真係好撚正

幾年前已經有啦 亞洲冠軍球會挑戰盃

唔係又話賺錢，又話吸客？

想打得快 好睇
最好都係韓職 中超 港聯 可以外加一隊 美職/俄超/澳職/泰超

將佢變成東亞區球會杯，中日韓港聯賽冠軍參與

生意人講野信十足？

點請
又唔係國際賽周

我前面個鬼妹仲正

巴西嗰屆嚟屠殺港隊，點強強對壘？

泰仔其實好睇
冇你男

邊個出錢？

咪撚再講啦

佢今日有幾下想突前 日本仔啊俾波佢又變返度步

明顯得番名氣
頭場柏利fit好多

武里南黎隨時屌打哂咁多隊

特別後面兩個紅衫尷到

其實之前中超好想簽佢 好似係恆大 佢去中超踢應該比人屌死

入波

柏利未掘金之前重係top form
國家隊正選

去J league型好多啦

油渣當年請老矣隊波過黎重好睇

腳腫做野啦

哪有錢

期望無咁高囉 佢又打得舒服啲 空氣就好 養老一流

屌羅斯個球做乜9

睇賀歳波，就希望班友博下, chur 下
係咁歎慢板

入分組賽一定要贏日韓澳支球隊

查維斯啲出波想點

過到霹靂會作客蔚山現代

想細佬守，細佬又唔知

後日去到現場先買飛得唔得

馬高斯 同羅斯，基本功都有問題

當年有場對日本嘅國際賽，腳腫賣直播權都賣左幾百萬啦～ 仲為左就日本直播推早左場波搞到啲人未放工入唔到場

係咪得package price?

d錢夠出幾多個人糧？

同問

個波喺佢頭頂飛過又唔頂又唔跟人
講真飛馬隊波有幾多個真係夠班

當年都係差臨時完加時真祖一腳，鵬哥半場前派膠
搞到輸十二碼，都同亞冠分組實無限接近

就算分組賽都贏過班蘿白頭仲拎埋金球

同巴神比 柏利可以收收皮先

係

然而2016歐國杯柏利係正選

下半場換蘇沙

f7 休息好過踢呢隊雜牌+業餘教練

烏雞……鳥棲 哈哈
老靜飲大左？

F7仲要踢亞冠

烏雞砂岩

Keep住中日韓最好

年初一都要諗補身 果然係老野

笑鳩死

其實呢場重點唔係佢地 係艾華

香港聯賽呀 er...香港賀歲杯選手隊

如果聽電台直播都幾撚辛苦

我諗應該都唔會認真聽

會唔知發生咩事

得山東下半場比較精彩

起碼幫過我轟大滿貫

老靜都一頭霧水

搞到加利佬高潮個球夠講一世

老靜發炮

班老屎忽講波仲差過大頭

有組織，兩邊慢慢做波
一場波唔係只計入波個下先叫組織

個講波佬係咪飲醉左
邊個嚟

老靜走完音未

返到屋企見到電視仲喺度播仲要聽住個廢老喺度鳩噏真係火滾

如果聽日想追星可以去邊

老靜認唔到人怒屌日本仔

打去廣管port佢！！！

不過羅生真係比日本仔撚左？
定友誼賽唔駛咁認真
純粹老靜認唔到人發脾氣

打從佢踢車果陣 已經變咗個廢人

Viu99初三有個節目同賀歲盃撞時間，點算

以為聽緊馬
港台唔知電視同電台講波兩件事黎？

港台播咋嘛？

又真係幾似

呢隊架仔都算係史上最hea一隊，定佢地真係咁廢

cls 聽得好辛苦

我住北區出銅鑼灣來回仲耐過一場波打90分鐘
初三撐通緝犯都有限度啦下話！！！

源輝二（椅）
識唔識進化

笑死，講電視，請佢呀哥好過

唔係呀 老靜連盧均宜都認唔到？

想問下rthk拍成點，有冇啲同以往唔同

一把年紀 算啦
佢講波仲用緊六七十年代個腔

現場讀左兩次原輝奇

老靜果邊係咪搭正要報新聞？

大衛拉輝耳

咪又係東網咁

有冇人逗到大粒野利是？$100封

比佢講到好似坐得咁

古基？

個人黎講幾OKAY 起碼好過大頭果啲死老豆TONE

唉 唉 唉 x999999999

Rthk唔係拍開波都咁勁

巨

港台個換人好難睇
下箭咀但變左配綠色
亂撚晒

唔通有十二碼睇

原來又係爛區幫手

我無睇賽果

場波六點踢到十點

係無限補時

唔該勁卡士一次過蒲頭
你咪每次出得一個浪費我光陰

好大機會，77.77咁上下

唔值280

280四場

港台職員係連登仔
冇左即時新聞

競技元素接近零，如果四隊都係球會會好啲

唔忍心劇透你

今日最大發現
1. 柏利
2.古德利

原因：真係好勁

其實用一張票尾就可以享有最多500元折扣優惠(只限正價貨品):
- 買滿400 可減$100
- 買滿800 可減$200
- 買滿1200 可減$300
- 買滿1600 可減$400
- 買滿2000 可減$500

原來係咁

True, 夾好少少好啲

係，75折

red mr呢？

Un得好撚尷尬

想知鬼妹ig

佢2個算係咁，冇跳到尷尬

何老靜-電台mode
伍家謙-體育新聞mode

兩個唔係做開直播

真 你又睇緊？

香你老母港咩打氣班撚屌 唔係港隊黎架

Auckland冇下次，踼剠咁

09廢到

睇緊梁興傑比人玩弄

蘇沙好波

奧克蘭城聯賽全勝
希望港聯有奇蹟出現

有無人係酒店，知唔知出車去比賽前同返黎之後有無簽到名

啪啪啪，賀歲隊

第一時間同對面球星傾計，KB主教練真係由頭到尾都咁業餘

未射前現場已經好多人話佢唔識撲12碼，點知真係

真飛馬fans, 如果呢條係港聯一定唔除

馬高斯幾好丁

今日比賽前我去左等...望都冇望就上左車

停車場好難

港聯❌
飛馬邀請隊⭕️

香港保方

有中國輝已經入左決賽

09扑12碼真係廢過街場果d

唔識捉路

山東應該贏硬，鳥棲冇乜板斧，猜波又麻麻

冇掩飾動作，係決定撲左就一野飛埋去

停車場係指酒店個停車場？

拉菲爾窒步12碼又係另一關鍵

球場

我係酒店停車場等

大機會好多

點睇零狗十二碼捉鳩錯晒路

就係今日比賽前冇簽呀

廢鳩囉

點睇第三輪個架仔示範俾柒爺睇點挑射十二碼

蘇沙果下埋單真係好瀟灑
擺明車馬幫羅生收工

夢想果個馬高斯真係幾好

收粉又打J

搭地鐵見到
好想比佢坐呀屌

費托完全冇供應 返後想攞波都冇人比

呢隊波好唔日本，機動性好低

最hea係鳥妻
好似唔程視呢個盃咁
唔想佢地拎冠講真

點解會做隊長
不過無犯大錯算係咁啦
幫就幫唔到球隊架啦

【賀歲盃】費托賽後返酒店 球迷欲索簽名與酒店職員爭執 警列糾紛處理

黃竹坑如心南灣海景酒店為賀歲盃外隊下榻酒店。今日賀歲盃比賽結束後，鳥栖砂岩球隊返回酒店時，陣中球星費蘭度托利斯未有與在場30、40名球迷簽名，直接回酒店房休息。現場消息指，晚上9時許，其中兩名球迷進入酒店報稱訂房，但拒絕向酒店職員提供個人資料，並繼續在酒店不同樓層流連，欲等候球星簽名。

酒店保安將兩男截停，該兩男報稱被非法禁錮報警。警方指，晚上9時許，接報有人在該酒店與職員爭執，案件列糾紛處理。

咪阻住費托落LKF屌女啦

費托應該唔會
不過唔好阻人休息啦

應該之後全部唔洗簽

唔知個2個係邊個呢

就咁睇鳥取應該冇人mark到pelle

無綫搞乜
第一次叫錯蘇沙
十二碼果時又叫返啱

Pelle幾勁，全部波頂曬
如果傑志有個咁既前鋒就好

rayson 羅x淦 龍佢囉

酒店唔洗玩啦
應該唔止酒店 分分鐘連走嗰轉機場都行vip

出到幾千萬年薪應該有呢個質素

睇緊重播，好似係用返電台直播把聲？

「老實說，費蘭度托里斯在日本效力鳥棲砂岩時，並不算太受關注，而他的球隊最後也差點降班了。」

真係好勁，睇到我嘩嘩聲

初三有二萬人當羅神贏ok?

組織完入唔到波有咩用？
你咁講同讚佐真奴統治中場有咩分別？

多撚謝呢班撚樣啦

龍囉 淦囉 次次都玩嘢仆街死啦

Confirm?

我喺現場睇住

好心Rayson 你睇撚住你班啦仆街

將major交換肥鳩已經差好遠

出個Po 起底啦 呢D追星垃圾搞到以後香港唔會再有球星黎

都po哂 不過如果想開post 睇下有冇人開

今日有無講幾多人入場

14xxx

集中post 啦 多D人睇到好過依家係個賀歲盃post 到好快沉

等等我點樣整合下

珍寶海鮮房個野已經比佢累到PK 明明佢已經用出術追到星 仲要搞9其他球迷

姐係聽日唔洗去搏有得簽

唉

原來王大雷連條頸都有紋身，唔怪之得佢係中國國家隊冇得出

想問下開咗波之後，除咗劃咗位嘅座位之外
其他無劃位係咪可以任座
因為張飛係南北翼想上高層東西翼坐

今日就係佢衝落球場

快D 搵苦主開Po 等其他球迷小心D 佢

衝落球場條友跑得勁慢
好心咪跑出嚟獻醜

唔係啦 佢嗰種係賤 唔係狂

劉翔

唔止係到開post 應該post哂去各大球迷fb page 講真 依D賣相撚已經唔係第一次 下次分分鐘係大家愛隊黎果時搞事 一定要追撃到佢地永不番身 大家作為忠實球迷先有好日過

住黃竹坑如心南灣咋

呢D撚樣唔屌唔舒服

班慈母認真做既話可以以"擅闖私人地方"或"遊蕩"的佢地返去

世界級DJ IG

Sponsor

其實金崎夢生係咪傷左

見佢除晒pad急急腳入同隊醫更衣室 應該9成似有傷

今日好似見到我霖

比MMA做低咗

仲以為賀歲隊兇狠到佢驚到要早退

有，記者

樣就兇狠 踢就碌撚

顏駿凌勁過佢啦

抄左佢車牌

堅蛇早有預謀

知 LED 廣告板去咗邊未？

可能就係俾 MMA 剷傷

dj

果兩條女

有冇鬼妹

散場果時見到羅生 唔敢問,一陣比佢屌柒

有冇恭喜佢發財拎返封利是

羅生封左廿蚊利是比我

$20

仲衰過張生

伍家謙收左幾多錢，不停強調英超教練KB

下，列納跟班教過邊隊咁把閉呀？原來教過般尼茅夫呀？不過人地嗰時未升上英超架喎，英超教頭

Rthk重播緊, 何老靜講波真係又慢又錯

帶咗兩三步都講到帶咗2,30碼，有延播架

有瓦努阿圖波友喺組群問我瓦努阿圖球王Brain咩表現？我未有時間睇重温，初三先入場，有冇人有留意？

佢坐我附近

大家自由發揮

直接行過去恭喜發財

好過無啦 沿途都無人搵佢拜年 走寶啦

咁高難度

佢係咪同王子吹水
成隊烏溪沙去左多謝FANS,見王子係中間吹緊水無去

佢問我香港有冇媒體訪問佢，我話“好像沒有，可能99.9%的香港球迷都不知道奧城把瓦國球王帶來了”，佢大笑。佢係Brain嘅親兄弟，都有踢波。

我都唔知

睇返重播，羅斯走去鬧09真係無厘頭

而家d人造星追到比人報警

根本佢講波就垃撚圾

拉菲爾成場波都無黃牌真係奇蹟

撲左先射

淨係得頭場睇既 係咪我問題

下下都係

Metoo

有冇人仲會去酒店追？

節奏慢
語速快
資料錯
見地淺
字數多
廢話更多

舊時代電台年代需要誇張描述既產物

尾場岩岩有

而家去太唔太遟

daddy佩蘭都走左啦

想問係咪淨係睇初三既話都係要現場買套票？

算啦佢幾十歲人 唔好怪佢
怪就怪港台一個似樣既足球評述員都冇

平時都無做開

羅生：電子版公司在安裝期間出現問題，因為他們的接駁儀器與大球場的設施不同，而因為年尾國內的工廠已經休息，所以無法安装，真的對不起。

8年了

屌你真係專業管理

所以話除左信姓羅
靠大陸人做野真係死得

聽電台冇咩所謂
佢講慢同講錯我都睇唔到
仲幾好feel

丹尼爾

Cityline搵唔到賀歲盃飛
想問宜家有冇得買剩初三門票？
或者現場門口買得唔得？

有冇on9到之前唔testing 同睇場

Sure

初三有即場飛，但係一樣都係得套票，冇單日飛買，價錢亦都冇得平，建議你都係搵下有冇巴打會放決賽日嘅飛

係led呢件事上面羅系真係好業餘

Henry Vpersie 初三會唔會有返電子廣告版🤔🤔(今日入場見唔到有少少失望,入場前期待左好耐)

期待電子廣告版???

本身初三就應該多人過初一
但經過初一啲西波就難講

有冇巴打去唔到決賽放飛

岩岩放左題

奧克蘭放題

報左驚都仲放題？

係
現場40幾人簽晒

有影相？

【賀歲盃2019】波飛交易區 (5/2 & 7/2)

有

今日仲有無機會可以簽？

費托？

今日拜年 冇得去

係

Pelle同guedes你叫佢就會簽
唔駛特登提

我唔去就放題

真心唔明點解費托咁多Fans
高峰期短到，又25

偶像派

王子

靚仔

靚仔加全盛期真係勁同好睇

冇人搵王大雷簽名

王大雷：CNMD

今日去大球場買唔買到聽日既飛 hotline今日冇開問唔到

聽日會唔會出返干沙利斯、基爾頓同慕沙

收音機無畫面
咪唔覺law

無畫面，佢講得夠肉緊ga

佢之前一晚要講波

頭先喺旺角彌敦道見到兩個auckland city fc嘅球員

應該係佢

係咪一定要跟返張飛個area

另外在中場時間的EDM表演非常有氣氛，強勁的音樂令球迷都很投入，有些企起來起舞，有幾位球迷更因為跳舞出色而獲得手機，美容按摩器，運動服等獎品，令現場增添不少歡笑聲，明天我們將會繼續，大家一齊嚟睇波，跳舞，在新年假期輕鬆一下吧。

人地諗住借電子廣告版求婚
而家冇了

講完唔知醜？

第一日有

$280 唔係

rthk32重播緊第一日 轉左講波佬

羅馬輸波開年 球迷爆粗賀歲

2019-01-30
// 區師傅認為賀歲盃港聯有三位飛馬主力（查維斯、艾華及佐佐木周）在陣，他們本身土氣很旺，有殺氣幫助，所以穩贏日職代表、由費蘭度托利斯領軍的鳥棲砂岩。//

冇講錯 換走咪輸12m囉

陳肇麒 費蘭度 46‘
蘇沙 查維斯 46’
佐迪 艾華 60‘
盧均宜 積施利 69’
祖連奴 佐佐木周 69‘

新年攪下氣氛開心一下，唔通送層樓咩
難得賀歲杯有人肯攪又搵外隊黎，重想點？

咁難為就唔好搞啦

無興趣又覺得攪得差，咁你入黎做咩？
入場為左睇下各地足球水平，每隊組織，賽前熱身。

如果好似上年賀歲杯就真係唔好再攪啦

想問下各位知唔知買左東翼既飛可唔可以坐去西翼？

如果價錢一樣嘅話啲保安應該唔會理掛
btw有冇人覺得今年好似少咗負責查飛嘅保安

淨係check貴飛、廂房同VIP都夠

琴日條痴線佬嗌下嗌下都嗌左去480 都無人理佢

聽日又有得除

唔該
最驚到時比人趕番轉頭 冇得一齊坐

280 應該任坐 話明不設劃位

聽日有冇單場飛買？

同問 現場有帶黃牛放飛 如果有食水幾多

現場有飛賣 都係280/480

現場有無紀念品買？ 上次去見無
唔知係遲咗賣哂定本身無

今日2萬人？

今日係唔係又係錄播？

學足亞視D柒野

收兩張 東，西翼280

Tg :

睇嚟有直播

奉指要直播 ？

電視？

TV32 wor ching

港台網站同步都有

"RTHK TV 32 Live Webcast"

9點先播不如唔好播

好像樣

9點重播季軍賽 冠軍呢 聽日先播 好撚on9呀港台

4-9港台播乜

如果咁夜播，8:30播viu算
橫掂32不停loop

尋日18:00港台fb出過個po暗示會有，叫大家等通告
點知到依家都未通告

等候羅神發落

不嬲覺得可以唔直播
但錄播不如唔好播
你過兩日upload返比人網上重溫已經足夠
而家遲兩個鐘播返比你睇=撚狗咁撚

希望有⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

即係話坐咩翼個啲都唔使理？

港台班友講波已經趕客啦,仲要遲半日才重播,搵鬼睇

初一果兩場

頭場會唔會仲刺激過尾場

想問吓陳肇麒(韋拿)今日會入幾多球

280果啲位無人守住check飛
得480果啲段先有人check

唔該巴打

想打氣+叫下既暫定集中係103

180可唔可以去上層同280坐?

有Live，啱啱港台32賣廣告

初一果日少人到偷入480都無人理
唔知今日點

今日丹麥開唔開

認真？

有live？

[港台32直播] 2019豬年賀歲盃集中討論區(3)｜決賽: 山東魯能vs鳥棲砂岩 / 季軍戰: 賀歲隊vs奧克蘭城

裁判員 : 何煒昇
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2 : 霍龐盛
後備裁判員 : 譚炳煥